今次真係日曬雨淋。香港豬閪幾時先會醒？

真係以為人哋會施捨自由民住畀你呀 你豬閪呢咋

我係中共見到你班人咁撚賤格，一腳踩死你哋添呀！賤種！

賤種之港，爭在未跪行